今次大型驗武肺，政府完全做show比中共睇

基本上多撚魚

有班滲透左既恐懼撚助攻

都要你地全面配合先做得成場show 既

成班傻人去驗，驗又要等十日八日先有結果